楊潤雄：所謂罷課公投是推動反對國安法 應該制止

有團體發起「罷工罷課公投」，收集學生對反對「港區國安法」的意見及罷課意向。教育局局長楊潤雄重申，所謂公投背後是推動反對國家安全立法，這是不能接受，應該制止。

楊潤雄說，專業老師不應罷課，學生也不應浪費時間做無謂的事。他又說，很難「逐首歌」評論是否不應在校園內唱，但反修例歌曲《願榮光歸香港》很明顯是政治宣傳歌曲。

反對國安法係犯左乜法？

《基本法》第27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

《基本法》第39條：《公民及政治權利國際公約》97年後在港繼續有效。

妄議朝政

立法會嘅職能不能接受，應該制止

我地罷課係贊成國安法推動

係
見牙習有D想縮
支持下

話埋台灣，歐盟係戇鳩

我番工係支持國安法嫁，咪撚縮